有無人知尖沙嘴海防道發生咩事？

警犬封晒路

案件重組早幾日單劫案，好似係

屌佢老母 揀放工先黎重組

我真係屌佢老母 仲要有啲傻西企喺度影影影
塞撚住哂條路